# BDFaceLiveSDK321

BD Face SDK 3.2.1版本，按需定制
[![](https://jitpack.io/v/com.gitlab.fine3/BDFaceLiveSdk123.svg)](https://jitpack.io/#com.gitlab.fine3/BDFaceLiveSdk123)

### 接入方式
```
	allprojects {
		repositories {
			...
			maven { url 'https://jitpack.io' }
		}
	}
```

```
dependencies {
	        implementation 'com.gitlab.fine3:BDFaceLiveSdk123:+'
	}
```

### 定制方法
* 主题颜色修改：
```
<color name="color_face_live_back">#f67788</color>
<color name="color_face_live_round">#88f988</color>
```

* 多语言字符串定制：
```
<string name="detect_no_face">未检测到人脸</string>
<string name="detect_face_in">把脸移入框内</string>
<string name="detect_zoom_in">手机拿近一点</string>
<string name="detect_zoom_out">手机拿远一点</string>
<string name="detect_head_up">建议略微抬头</string>
<string name="detect_head_down">建议略微低头</string>
<string name="detect_head_left">建议略微向左转头</string>
<string name="detect_head_right">建议略微向右转头</string>
<string name="detect_occ_face">脸部有遮挡</string>
<string name="detect_low_light">光线再亮些</string>
<string name="detect_keep">请保持不动</string>
<string name="detect_standard">请正对手机</string>
<string name="detect_timeout">检测超时</string>
<string name="liveness_eye">眨眨眼</string>
<string name="liveness_eye_left">请眨眨左边眼睛</string>
<string name="liveness_eye_right">请眨眨右边眼睛</string>
<string name="liveness_mouth">张张嘴</string>
<string name="liveness_head_left">向左缓慢转头</string>
<string name="liveness_head_right">向右缓慢转头</string>
<string name="liveness_head_left_right">摇摇头</string>
<string name="liveness_head_up">缓慢抬头</string>
<string name="liveness_head_down">缓慢低头</string>
<string name="liveness_good">非常好</string>
```